1. Explica que hace Ctrl-Z

Esto lo que hace es dar una orden de que ejecute un programa en segundo plano


2. Explica que hace Jobs

Te muestra los procesos que tienes en segundo plano


3. Explica que hace bg

Lanzamos un procso en segundo plano pero dandole una salida al archivo


4. Explica que hace fg

te permite crear procesos en primer plano


6. Explica que hace ps

te muestra el estado del proceso de un equipo


7. explica que hace ps aux

te muestra todos los procesos en el que te muestra informacion del propio programa


8. Explica ps -ef

puedes ver todos los procesos usando un sintaxis estandar


9. Explica que hace disown y sus opciones r y a

esta herramienta te permite quitar todos los procesos de la tabla activo

disown -a: Indica que te refiere todos los procesos de la tabla
disown -r: solo te refieres a los proceso que estan en ejecucion


10. explica el comando kill

quitas un proceso en segundo plano


11. Explica el comando pkill

termina todos los procesos que coinicidan con el nombre del proceso


12. Explica el comando nohup

ejecuta comando inmune a los hangpus y sin ninguna salida


NOTA (LOS ULTIMOS EJERCICIOS NO ME DEJA CREAR LA CONEXION SSH PONIENDOME UN ERROR EN EL PUERTO 22)
